之前畀人屈話賣狗肉間野 出左報告

班愛狗撚仲有咩講？